MTR station officer 2020

有冇現職brother可以講下呢份工有冇伏同人工
FG搵工搵到灰

屌你老母 有人唔做走去做狗

fg 有心考 ROT 仲好

有人唔做走去做狗

一年收得幾個 點考